連登會員‘臭魚’係大波Man既鬼，放伏吹雞最少害死五個手足！

名留青史！

算啦，難聽啲講句對家用咁撚弱智嘅招數都會中伏嘅人，都冇撚得救
過撚咗四個月仲玩緊圍警署，同差佬對峙嗰班真係去驗一驗智商啦拜託

唉

5個?
捉左30-50幾個人

講真我地要好好檢討
明明一早就有圍狗屋冇撚用呢個共識
點解今日就冇人記得
唉唔知點講

冇咁多 20個內 暫時

聽人講好多位都拉左 依家仲要洗樓

憑乜鳩嘢洗樓

大波Man帶人嗌完收隊，黑警即出手

直接購買
地址：中環置地廣場-愛丁堡公爵大廈 Rooms 3505-06
營業時間： 星期一至五 09:00-17:00

網上購買或其他詳情

主線速遞
-------------------------------------------------------
星期六 11 · 2
求援國際 堅守自治
- 15:00 維園流水式集會

星期六 11 · 9
柏林圍牆倒塌30周年集會
- 19:30 中環愛丁堡廣場

星期日 11 · 10
和平紀念日紀念活動
- 10:30 中環和平紀念碑

一早講左有重狗
太輕敵

唔會為左告得入
係為左要你之後唔出得黎

屌，個時太子撚狗已經死傷慘重

d後生仔全部心口掛過勇，有勇無謀

聽日都太子
點搞

唉, P 牌開POST 都信

你有咩謀

講到明哂人地吹哂大雞、好伏、黑警有哂部署、上星期有樣你睇都中招

玩hit and run
唔好同狗對侍啦

已經有巴打一早開po話有古怪

bam P牌la好多風向狗

屌拉成30個

因為有人走得一次就覺得次次都走得
而且係某部份人心目中「圍狗屋」係前線行動
你見原post抱懷疑態度既人唔少比人話冷氣軍師

無睇到 點拉咁多?

仲有呢個

重狗，一早plan好哂圍捕

大把黑警acc解左P

推呀屌你老母放鬼風 仆制

恕我難聽啲講，圍差館叫警察比個交代，on9咩

以後邊個叫人圍差館，當面屌柒佢喇

唔撚應該比P牌開POST

推呀屌你老母放鬼風 仆街

咪on9喇班狗在條邨佈哂防 好多地方新聞cam影唔到 班撚樣仲要洗緊樓 仆佢個臭街

同意
講咗四個月都唔撚聽，個班人真係要驗下腦

收埋你d老屎忽語氣啦dnlm

咪撚on9，勇，謀同樣重要

Agree

推

我冇話唔重要
但唔好下下後生仔就on撚9咁標籤pls

拉左約50個 唔理乜都拉 拉左先算
入屋苑 入鋪 見人拉

屌你老母放鬼風 害死手足

唔該大家唔好負皮話圍警署抵死呢個講法, 無錯係口臭, 但忠言永遠逆耳. 先唔講係咪鬼, 但對家反應快成咁, 一定有原因. 係武警重兵駐元朗, 定一早擺定陣等你, 請大家諗諗.

再一次, 屌講老實說話的人係無用, 有用係去諗下次點改進.

仲圍狗屋除左ON9都唔知講乜好
你唔怕俾人拉都唔係咁送頭法